業績期有效罷市方法，5/8匯豐業績

近排同金融界嘅朋友傾起，呢一個幾月黎，即使社會上出現好多次嘅遊行示威活動，好似對個股票市場同股價都冇咩影響，只係近排呢兩日有下跌嘅跡象。

究竟我哋點先可以真正做到罷市呢？

原來8月係各大公司嘅業績期，好多公司都會喺呢個時間搞記者會，而大行分析師又會不停寫大行報告，公關公司亦好多嘢做。所以，金融財經界嘅朋友提起，如果可以令呢一班分析師都罷工，各大媒體都唔再報公司嘅業績表現，有機會可以做到真正嘅罷市。

大家一直都喺度講如果公務員罷工，對政府嘅衝擊一定係最大。若果呢班前線嘅財經金融界媒體記者都一齊參與罷工，會唔會做到真正嘅罷市？

8月5日，匯豐恒生出業績

推

push